點解好似無人記得朗尼對韋斯咸單野...

同人講起幾乎完全無人有印象，得幾個外國球迷記得...

求你唔好講，件事好恐怖
好多知情既人都唔敢諗番起件事

唉 唔好再提啦

冷處理啦

真曼迷沒可能就咁算

件事過左去咪算..係都要提返起既

又搞到人諗番起

Sorly